警察一定係熱刺球迷 mma教埋揸春袋

幾時搞要求政府配給一人一女大遊行！